佐敦班人做緊咩?

佐敦班人做緊咩?
咁大班人 POLY地下果班打緊水炮車
你地重行行企企 狗都冇理你地 去反攻喇好嗎?

推到班人睇到
幾千人鳩企

現場講啦

涼緊冷氣 睇LIVE

唔好鳩企喇

佐敦 個幾百大係咪要攻向理大？